香港眾志 ： 中聯辦在港截至上年2月已經至少有757個物業

【中聯辦在港置業地圖】眾志今日召開記者會，發表《中聯辦十八區私竇大起底》研究報告，透過地產交易平台、屋宇處百樓圖、土地註冊處及公司查冊，搜集中聯辦擁有物業單位的數目及分佈，評估作為中央駐港機構的中聯辦編制人數，並整理中聯辦在過去近四十年，在港至少有757個物業。

眾志調查發現,截至2019年2月28日,中聯辦持有757個物業單位,當中住宅物業佔722伙,主要分佈在港島一帶,但2014年佔領運動後大舉拓展版圖,增購137個住宅單位,並開始由港島延伸至九龍及新界。

從圖表所見，中聯辦物業主要集中在港島，包括中西區，灣仔及東區（見附表），另外油尖旺，觀塘及沙田也是集中地。購買的熱門屋苑包括中西區泓都，昌寧大廈，東區的灣景園，灣仔區雅緻苑，沙田區的的沙田第一城等。

記招 ：

Push

哦原來香港樓價係中聯辦有份炒貴

唔係一般意義下基本法廿二條嘅中央機構但又因為呢個身份而括免交物業稅，即係逃稅

全港最大逃稅集團

D錢邊度黎? 營運經費?

中聯辦 買樓話做 宿舍 洗唔洗700幾個阿
擺明逃稅炒樓

應該全球好多人想知757個物業單位地址係咩

哦原來香港樓價係中聯辦有份帶頭炒貴

還錢啊

757個物業, 每個物業又有10條蝗蟲住, 咁有好多保皇鐵票喇

眾志係發現至少757個物業咋

買咁多做乜撚呀

洗黑⋯⋯⋯變白 再賺投資差價

做宿舍邊有可能用700+個，做宿舍十幾廿個乜都夠啦

洗錢投資
有地址可以填，養鐵票倉

香港

佢依D物業應該係受 國有資產監督管理委員會 SASAC監管
所有交易應該係要批准先做得

洗白陸d黑錢
香港白手套
過一排冷河可能出外國換美金
唔賣又可以等升值
應該唔會租比街外人
做私竇乜乜77喇

交稅呀!!!

7百幾個，講梗幾多税？

仲可以幫手種票

識玩

炒樓辦

不如公佈晒啲地址，等大家睇吓隔離左右有冇支共黨員

幾千個國安住邊?

買哂香港d樓=維護國家安全

有成700幾個單位，今次真係有排裝修 大把野玩

種票

人地兜撚到去自願守架啦

你都傻，炒炒下，有錢賺呀

痴撚線

順便報地址配票?

最少過億稅

佢D物業仲要唔貴唔買 全部貴野

計落應該唔少錢

反而想知啲物業係邊度
同埋對照返選民登記冊有冇呢啲物業記錄

除左買樓關22條事
其他完全唔關事
你班撚樣行撚開啦

原來係中聯辦唔肯減租

不嬲都係支共港共夾份谷樓市
有錢人順理成章變成利益既得者

有冇人知呢到加埋幾多稅

買咁多做乜鳩?

中聯辨，香港最大的狗貪權貴欺民盜國黨賊狗窩！

泓都有14個單位由中聯辦的新民置業持有，部份懷疑作收租之用。

【本報訊】早前中聯辦以其關聯公司新民置業一口氣掃入觀塘凱匯48伙並獲豁免繳付印花稅，引起社會關注，本報昨更揭發部份更早前買入的西區單位懷疑並非員工宿舍，而是作出租之用。有立法會議員指有關做法已觸犯法例，更質疑物業非中聯辦直接買入，為何仍獲政府免稅，要求特首林鄭月娥交代。中聯辦否認指控，聲稱報道提及的西區單位是宿舍用途，但報道提及另一連租約買入的西營盤單位，中聯辦則未有回應。

避答連租約買單位

民主派議員區諾軒質疑，中聯辦放租就不符《印花稅條例》的免稅規定，「咁即係你要作為員工宿舍，你先可以免印花稅吖嘛，唔係收租都可以免印花稅喎！」他又指新民置業並非中聯辦子公司，但按《印花稅條例》第52條、即特首有權減免全部或部份須繳付印花稅，新民置業獲林鄭以該條例免交印花稅，他要求林鄭交代有關決定，並批評「呢個係擺明犯法，一係就係特首刻意放水，一係就係中聯辦嘅新民置業公司有犯法嘅嫌疑」。

民主黨議員涂謹申認為，在市民對房屋需求殷切下，中聯辦卻大量入市並獲免稅，會令市民有怨氣，期望特首向中央領導反映，要求中聯辦在本港購入單位只作宿舍，不作商業行為，若用作收租，就不應再豁免稅項，亦質疑報道中提及有關公司將單位用作政黨辦事處，可能影響選舉資源公平性。

中聯辦負責人接受中通社訪問，聲稱報道中的泓都單位是用作員工辦公和住宿，符合豁免印花稅規定，並無投資性轉租或炒賣，又辯稱有記者到有關物業採訪，部份住戶出於警惕和安全考慮，未表明工作單位及物業用途，譴責記者隱瞞身份採訪，又指報道誹謗，保留法律追究權利。不過《蘋果》昨日報道中，還有一個中聯辦連租約買入的西營盤昌寧大廈低層單位，中聯辦負責人在訪問中未有提及。在北京出席兩會的中聯辦副主任陳冬被記者追問事件，他指報道歪曲事實，又稱單位均是自住，叫記者自行了解，但被問到是否全部單位均自住及為何由員工成立的公司購買單位，陳不作回應。

大地主（逃稅）

一定有西營盤高樂花園

check埋選民登記冊啦

唔係22條下 佢連係香港成立嘅依據都冇啦
而家就吹到話中央授權 所以唔洗under 22條, 你話佢冇交稅 佢咪又係用返同一藉口 根本由佢up

1000萬一個都計少佢 加埋市值有76億 BSD+DSD 偷左30%稅~
仲有班仆街出名短炒~幾個月又上又落 正仆街

中聯辦洗亁淨8月15等坐監啦

推

印花稅逃稅最高罰10倍，明知故犯，稅局做嘢啦

push

警察都受監警會監察添
世界真美好

突破盲腸

炒樓集團

For sure

全數充公

交印花稅都交死

煲大佢

印花稅呢仆街

757*600萬=保守估計都50億

印花稅+逃稅罰款+刑責

繼續兜啦.jpg

交稅啦

757個物業
即係有757個單位俾佢地種票

其實支聯辦角色好奇怪
佢地唔係支那註冊企業應該唔受國資委監管
而另外兩個蛀港機構 蛀港摺被軍同口交部蛀港公署 所有用地都係政府免費grant俾佢地 從來無喺香港買地買樓 但支聯辦就連喺西環座總部都係直金白銀咁買返黎 其它office宿舍全部都係私人物業 一啲都唔似蛀港官方機構

睇下佢D樓 唔計半山果渣 西環成座新樓買起 奧運站 匯璽 凱匯...
無乜邊個屋苑市值低過1000萬

至少收每間收買賣價30%
BSD同ASD各15%
如果3年內有轉讓過再加
有可能再要比利得稅
條數都比死佢

逃稅要坐監！記住！

炒樓咪比埋利得稅

充公la 屌

基本上其中100個係短炒

唔怪得樓巿咁堅

Old news

有無講有幾多個係登記左做選民

可唔可以計埋要還返幾多稅?

正呀喂

蘋果好黃 當中黃係阿爺
你地課左金未

仲有今年既SSD

洗黑錢？

你老母痴撚線

觀塘好似上年買，唔係今年

外國勢力俾錢架？中聯辦幾十億身家了

急不及待想要玩玩了

比錢

美國香港都凍結晒支那高官d物業財產的話，根本對佢地最大威脅
Dklm成班炒樓洗黑錢 搞到香港市民硬食

國際線見啦

支那油水撈唔少又唔使俾稅

稅局舉報熱線有冇用

西環鉑峯 全座比中聯辦買起左

唔交税就唔好出聲干預香港內政

原來香港真係犯罪天堂 逃稅天堂

將啲物業轉晒做雞鬥，請晒啲大陸妹妹仔落嚟開工

啲税慳埋起碼成百幾億

炒樓實賺架喎
仲要賺勁撚多

仲要地產商賣樓個時一定要送單位比中聯辦呢

印花稅

中聯辦，還錢！

稅都仲有大部空間俾政府耍得甩
反而 支聯辦有無用佢嘅免稅優勢由啲知名公職人員手上高價接貨先係重點

唔怪得政府唔比樓價跌啦！原來係有政治目的

洗黑錢

即係佢啲央企嘅宿舍

鄰居可睇下租左比咩人 咩人住緊 有無作私下出租用途

買黎做咩？錢從何來

中聯辦買親都係大單位

還掂都西藏化香港，佢一定唔做野但我地可以記錄黑歷史

唔係要追稅, 千其唔好將焦點放去追稅.
而係要查佢作為一個國家機構.
買咁多住宅私樓做咩?
當中有無涉及貪污, 落格。

睇下會唔會申請禁制令禁查冊

幾十億

香港中聯辦「黑箱免稅」大肆收購房產 名為宿舍實為收租

快d講：請中聯辦唔好將樓市政治化

種票用？

攬炒爽

北平共产党在港囤積大量物業，另一眾藍絲挨貴樓，文宣出動

攬炒啦
一國一制所有樓共產睇你7百幾層仲唔跌撚到仆街

如果我係我係支聯辦就放流料引你班人殺錯人

佢個新界辦公室成堆人都係住一城嘅

唔駛交税又又可以干預香港，玩晒

為咗正義寧願激死親人
梗係課金

先生.........查冊查到架.........

上年先係walk 買左成4-5層單位

DLLM ! 推上twiiter啦！

應該稅都唔撚洗交

方向正確

咁有錢，上市啦

22條定錢？

最少咋，一定唔撚止

PUSH

推 炒樓死全家

印一堆垃圾人仔紙換香港樓

我當你賤價每間萬五蚊租,
呢度每個月都已經袋緊最少一千萬
(更何況佢買親都係超豪宅, 肯定係唔止呢粒數)
呢條cashflow 每個月又可以買多幾間, 無限金錢

幾多人住緊一百呎床位? 點解樓價咁癲?
所謂愛港, 係用緊香港窮人既不幸, 去幫中共賺錢

Gphone識玩

咁撚有錢 還錢啦 NMSL
仲未計你犯法呀 屌你
又用邊條例出黎話你唔犯法呀
NMSL

一定要煲大佢!!!!

做到嘢

認真，唔講物業，我只想追究佢一切既宣傳費，尤其是佢地假文宣既錢

賺香港人既錢去請人番黎講大話再欺壓香港人

仲扮乜野大中華愛國情懷嘔心不嘔心？

即係人佢用炒你d樓既錢請黑黑黎黑你呀，幾多人受傷，無家可歸？

香港人， 唔理你係藍定黃
就係中聯辦炒貴香港d樓， 令你地買唔到樓
唔講政治， 只講樓價
依家關你事未？

叫中聯物業算把啦

港式回血劍
俾返稅就俾你話事

咁多年逃咁多稅
有無人要落鑊

垃圾

瞓咗幾耐

關, 等睇班仆街業主出黎護主

逃稅辦

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

想問買咁多物業有咩用途

食正個勢做本土文宣
天時地利人和

中聯辦清盤唔知會點

非法集團逃稅

中聯辦啲物業有無收租？咁收租物業有無交稅先？

推呀

有利用價值時就當你係同胞，無利用價值時就當你係癌細胞。

觀塘起緊嗰幢凱𣿬

20伙

中聯辦幫手推高樓價
以樓治港

推呀屌佢老母臭閪

火神要祝福佢丶打救佢dklm

全部收番稅 唔該

中聯辦有咁多物業做乜？ 洗黑錢？

種票、強力部門

九牛一毛仲有好多未擺上台，有的賣返俾資深職員

唔駛交稅, 真係玩晒！

估下港共會咩藉口話免稅好過

拒絕租用新民置業為業主既單位！

未計職員/大陸官員私人物業
樓價真係想跌都難

中聯辦不是基本法第22條所指的機構

而是中央設立免稅炒樓機構！

免稅炒樓, 真係你玩晒啦！

仲有差餉呢？

奧運站都唔少

交稅啦 仆街

有啲直情係國安狗竇啦

做鳩佢老母啦，係就干預唔係就交稅，今次仲唔仆街

A

點解稅局唔做野。
申訴專員pot 9佢

絕對唔係逃稅
支聯辦係根據二十二條設立既
買樓免稅而且禁止對香港說三道四

保值
班撚樣全部都財迷心竅
冇可能會住得哂

咁支那版咪說三道四干預香港內政

根本冇得

Lush

清算師快d計下班人逃左幾多印花稅，差餉

遲早連查冊都話你泄漏國家機密

講咗咁耐中聯辦 咁港澳辦呢?

逃稅，洗白 d錢，再走資

W

有區議員做嘢未呀dklm

Pish

7 婆又點解釋呢今次

立法會都搞唔到

講左好耐中聯辦有份走稅, 依家可以收返了

757個比番印花稅好喎

買樓個日係中央附屬機構
可以免稅

Exactly

香港寄生蟲

正仆街

仆你個街逃稅

直接收歸國有啦 又要用錢買

仆街

Wa

交税呀！

唔好忘記佢地仲有出版社，有錢到

鬼唔知你阿媽係女人，眾志自己去投訴攞暴光率姐，你唔做講完條新聞我哋自己喺度J有撚用啊

炒貴晒香港D樓
中共正仆街
上台前把口就無產階級鬥地主
實質上自己做大地主

大家做乜咁驚訝, 中共不嬲多物業係HK, 包括好多高官
中共只會講一句: 香港是中國的
所以林奠689 點會比香港樓價跌?

最大炒樓托市洗黑錢集團

眾志識玩

?

一班賊黎架姐
乜都係偷番黎

回水thanks

唔係點保得住香港個樓價

同我交足稅

推大佢

仆你個街炒到啲樓貴晒, 757個單位你啲錢邊度黎? 洗黑錢呀? 習大大又話打貪? 打左去邊呀dllm

玩大富翁

不嬲都係畀啲軍佬洗錢㗎啦

一個機構要咁多物業黎做咩

極權係咁嫁啦
香港人都唔反了

億幾

共你老母個產呀！

重點係個矛盾
有得避税但又係支共直系部門

全港最大逃稅社團

種票，好多香港人去左支那/外國，要借地址登記做選民，通常呢班人唔會咁早去投票，等黃昏出晒poll先倒落未穩陣果D建制侯選人

都未計租住物業
我唔明中聯辦請咁多人做乜

官僚體系嘛，特衰正苦都十八萬辣殺廢材啦

全港最大嘅非牟利團體,NGO嚟.
救濟藍屍愛國,派發企街費果D囉.

西環英華台8號珀峯，成棟買
咁撚貴，都只係俾司機住咋

炒貴哂啲樓

逃稅誰人需要付上法律責任

我剩係知港豬們負上經濟責任

中聯辦嘅買賣係好好嘅樓市訊號

lm

其中會唔會用黎藏c?

【中聯辦九龍東住宅物業】

物業單位：觀塘凱滙高層L、H、E、F、G室（20個單位）
購入價錢：$247,532,000
購入年份：2019
業權身份：新民置業

物業單位：黃大仙雙鳳街50－52號低層
購入價錢：$3,680,000
購入年份：2010
業權身份：新民置業

物業單位：九龍灣德福花園 N座中層06室
購入價錢：$5,270,000
購入年份：2016
業權身份：新民置業

物業單位：九龍灣德福花園 J座低層03室
購入價錢：$5,250,000
購入年份：2016
業權身份：新民置業

逃税集團

逃稅就唔係重點, 反而用黎做行動中心, 國安安全屋
757 X 4即係至少都有3000人

還錢！！

香港唔等於香港特別行政區

沙士後已經開始炒啦

佢話中央授權就得
意思係指中央權力超越基本法規限
中央話唔使跟就唔使跟

每間住 3 隻蟈安狗都有 2千幾隻 ...

中聯辦物業及員工宿舍地址曝光

所以失業率升到點
樓價都唔會跌

做乜都得
收埋啲國安都得

ICAC 縮撚左去邊個洞, 唉真係...

就快掃晒港樓